仲諗罷唔罷工？政府當你condom 咋

裝備無
隔離措施無
Back up 無
你仲同依個政權賣命？

睇下美國點應付大爆發
再睇下中國

香港仲衰過鄰國